有無巴打可以借個2000fun acc比我

佢個網認證唔到sms 有無巴打借個認證過sms既acc比我放野